[{"2022-03-25":"Gyalogos t\u00fara"},{"2022-03-27":"\u00d6kr\u00f6s t\u00fara"}]